一萬億如果用來托市

夠唔夠頂今次貿易戰帶來既跌幅
再跌唔撚掂了